教會開放至10pm！！！！！- 新康街12號

上一個post見人講但已完post，真偽自行判斷！！！

btw搭車嘅大家小心，有咩可以俾狗屈係危險物品嘅一律唔好留！

【7月13日好鄰舍北區教會3pm至10pm開放】

因應光復上水行動，本會開放並歡迎大家上來作支援或休息。地址：上水新康街12號3樓(張毛記對面，林卓廷樓上兩層)

#反送中活動

仲有林卓廷office[/quote]

原來係金鐘絕食伯伯間野黎，唔見有post講特別開放，但應該安全

推

1809 上水站受警務行動影響，出口D1 - 新運路 只准入站、出口D2 - 新運路 只准入站

請使用其他出口

－

Police action at Sheung Shui Station, Exit D1 - San Wan Road Entry only, Exit D2 - San Wan Road Entry only

Please use other exits

push